eGPU 一問

想問吓各位師兄一啲普通問題

其實小弟下一個電腦白痴嚟㗎, 少少背景資料，我自己係做開拍片嘅，所以唔多唔少都要識少少電腦野

咁近排我就買咗razor core X + AMD 5700 XT 呢個組合啦

咁其實我都係諗住for Mac剪片個timeline 剪得快啲機用嘅，咁最後係work嘅

不過想再問吓啦，其實係咪總之PC 有Thunderbolt 3 其實就用到razor core X + AMD 5700XT

照計amd / nvidia Ge graphic card 都係plug and play jie，

點解我會有呢個問題就係因為，小弟我都有打機嘅，我自己貪心就想試埋boot camp windows 10 可唔可以用埋eGPU setup 點知搞咗成日都係搞唔掂

留意返 notebook tb3 係咪提供 40G, 有d 係得20G
睇佢果粒chips.

razor...good luck

試下 macbook 駁 egpu, egpu 駁螢幕
macbook 駁住電源, 鍵盤, 滑鼠
開機進入 windows
然後摺埋部機

得，但係要解決晒問題唔易
我都用緊但係放棄左係bootcamp用...
我都想你成功左分享下 教下我

冇記錯boot camp amd egpu好似會好煩 因為driver會出事 反而nvvida會簡單啲
睇下啲勁人點搞

windows 可以揀熄左部macbook 個mon
所以唔駛clamshell mode

要睇埋條線 個頭係咪40gbps

mac mini 2018 + razer core x + 2070 + bootcamp
玩steam vr

2070 係唔係肯定可以steam 可以係 Mac 行Windows(boot camp) + razor core (eGpu)

係 但macos本身係用唔到2070

想問下mac mini 係邊粒cpu, 夠唔夠力推2070
因為我都plan 緊部notebook 玩egpu

Bootcamp egpu 只可以用amd rx500系列。
之前衰過RX vega, Mac 用到window 用唔到。攪左好耐都code 12，死死地氣搵張580。
似係Mac bootcamp限制左GDDR5既卡先得

利申番：Macmini 2018+ razer +RX580

明白啊macOS 行唔到N 卡, 其實我Mac嗰邊冇需要graphic performance

淨係想係Windows打機多啲FPS 咁解

我都係code 12 用唔到AMD 5700 XT, 我自己MacBook pro 有560 X, 如果而家買張AMD 580 又好似冇乜用

你真係好懶, 拿張開口食啦

留名